VM host 問題

諗緊用咩做vm host 好
上網長行所以想慳電為主
未有 nas 之前諗住隻nas 長行
以為覺得 intel j1800都夠用
點知一起guest 就仲慢過 atom
而家諗緊投資換過部nas 定正正經經買部機仔 (intel NUC?) 好
理想就有行得ESXI , 但以前夾hardware spec 夾到仆街， 同埋poweredge 好似好哂電 (搵地方放都成問題)
仲有冇咩好方案？

NAS 個啲J 乜春撚慢
唔好諗住用嚟開VM 啦

有冇諗過low power Xeon server?

自己砌定已經有server 機賣？

用嚟做乜？ 要細，慳電，最簡單應該係mac mini